彩雲村咩事

係彩雲聽到好嘈
有無手足知咩事
要唔要幫拖

係咪話有人嫌手足嘈 高空擲物？

邊棟樓？

高空擲物好耐之前啦

岩岩10分鐘前wor